\subsubsection{Nuestra solución}

La forma alternativa propuesta consiste en no modificar el termino ${b_{i}}$ cuando se empata. Como cada vez que un equipo gana, se lo premia sumando $\frac{1}{2}$ al termino y cuando pierde, se lo castiga  restando $\frac{1}{2}$. Al empatar los equipos ese valor no se modificara lo que resultara en un valor medio entre ganar y perder a la hora de confeccionar el ranking.

\subsubsection{Ejemplo practico y vision de resultados}

\begin{itemize}

\item Ganando contra todos los equipos una vez a cada uno 
\\
\vspace{5mm}
\begin{tabular}{c | c}
EQUIPO & RANKING \\
1 & 0.334525 \\
2 & 0.536129 \\
3 & 0.591776 \\
4 & 0.291022 \\
5 & 0.44299 \\
6 & 0.470225 \\
7 & 0.833333 \\
\end{tabular}

\item Empatando una vez contra todos los equipos una vez a cada uno
\\
\vspace{5mm}
\begin{tabular}{c | c}
EQUIPO & RANKING \\
1 & 0.390081 \\
2 & 0.591684 \\
3 & 0.647332 \\
4 & 0.346577 \\
5 & 0.498546 \\
6 & 0.52578 \\
7 & 0.5 \\
\end{tabular}

\item Perdiendo una vez contra todos los equipos una vez a cada uno
\\
\vspace{5mm}
\begin{tabular}{c | c}
EQUIPO & RANKING \\
1 & 0.445637 \\
2 & 0.64724 \\
3 & 0.702887 \\
4 & 0.402133 \\
5 & 0.554101 \\
6 & 0.581336 \\
7 & 0.166667 \\
\end{tabular}
\end{itemize}

De los resultados podemos ver que exactamente como habíamos calculado empatar todos los partidos una vez contra cada equipo nos estaría dejando parados en la mitad entre ganar y perder, tiene el peso medio de ambos ya que el ranking(7) cuando gano una vez contra cada uno mas el ranking(7) cuando se perdieron todos los partidos divido entre dos partes nos el ranking(7) cuando empate una partida contra cada miembro del equipo 
